====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: –
No features found.

2. Sentence: Les grandes voiries ,  l ' organisation des typologies du bâti et des espaces publics .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

